有無絲打聽日去here to create event啊

完全唔清楚聽日流程係點
去到個邊先換衫定要著埋去㗎
自己一個人去好淆底

係點嘎

adidas here to create fitness base
好後悔報左

9係咪喺西九果度？

我有frd會去

要比錢嘎？ 點解唔想去

佢話係個神秘地方500條友一齊做yoga

200hkd
無人陪淆底

不如我叫個frd搵埋你？ 我估佢都係一丁友